好想返去仲係用MSN、Xanga嘅年代😞

00後可能都唔知道咩嘢係MSN
但係對於我呢個啱啱90後出世嘅人來講
MSN同Xanga充滿着好多回憶
雖然而家有咗WhatsApp好方便
但係就少咗一份期待感
因為MSN要對方上線先可以傾到計
所以有時候會約定同一個時間上線
而且MSN唔同WhatsApp
因為一定要開電腦先至可以用得到
相對來講對某啲朋友就唔係咁方便
所以當大家可以喺線上傾計
就會特別珍惜

而且MSN仲係結識網友嘅好途徑
因為可以亂咁add人
或者打機都會留低MSN做contact
但係WhatsApp就唔可以亂add人
同埋都唔會亂咁俾人 因為有電話號碼
雖然而家有好多人用Tg交友
但係始終覺得個感覺好雜亂

以前中學嘅時候就係最八卦嘅年紀
成日都好想知其他同學發生咩事
所以會成日睇其他人嘅Xanga
雖然而家有Facebook有Instagram
但係已經冇乜意欲去留意其他人嘅生活
就算係睇 都係望下就算 根本唔會上心

而家到我呢個年紀
對好多時好多野已經感覺好麻木
冇乜嘢特別傷心 又冇乜嘢特別開心

其實我唔係掛住MSN、Xanga
而係掛住我仲係好青春 會心動嘅時候
對好多野都係好新鮮好有感覺
但而家已經冇乜感覺

有冇人同我一樣

玩MSN小遊戲溝女神

係都ICQ啦

我用ICQ嘅日子唔多
好快已經進入MSN年代
你唔講我都唔記得有呢樣野

Xanga 留CM

Xanga 真係經典 真係80尾 90後先知咩黎

icq > man
hkflash > xanga

icq > msn
hkflash > xanga

就好似依家啲00後用抖音 用Snapchat

其實正確來講
唔係Xanga或者MSN特別好
而係我好懷念嗰個時候嘅年代
最多感受嘅一個年紀

有個上論壇識嘅網友，add咗msn之後識到依家仲會間中搵佢吹水

Xanga年代真係最開心
日日期待碌xanga，
仲有得自己寫code設計xanga skin...
而且當年又冇咩修圖app
網絡女神真係女神 冇咁多假人
好懷念

懷念以前對好多野都會有憧憬 有好奇既自己
會因為好小事就開心或者唔開心既自己

icq 成日有d雞亂加

好掛住以前係icq同msn同女同學玩d小遊戲既日子

我都好掛住用msn玩踩地雷

以前msn casual 好多
大家同時online咪一齊吹下水，或者留低個message等對方on先慢慢覆都得

而家whatsapp就assume人人都有數據同長on, 遲少少覆都比人吊

因為MSN都唔係大家主要嘅溝通渠道
MSN只係一個額外嘅溝通方法
以前要搵friend都係直接打電話
就算send SMS都要睇吓係咪同台

而家WhatsApp變咗主要溝通途徑
打電話反而冇咁重要

但係而家已經好麻木
對咩事都好平淡

xanga msn

唉

真心想睇反自己xanga
以前好用心整又一入去有音樂～

Xanga 係中學雞年代用嚟睇人啲秘密是非

msn會睇到朋友用window media player睇av 然後開foxy搵種

以前用xanga+msn真係好易媾到女女

以前啲人係hkflash畫畫 畫得好靚

Hkflash 真係經典